響喉撚驚撚左呀？

喂 快啲出黎賽車響啦 驚乜野比人拉非法改裝姐
凌晨少左好多響喉狗

好似係，定係老人家早咗訓